[
    {
        "question": "শব্দ শুনতে পেয়ে পুষ্পিতা চোরটাকে ধরে ফেলল",
        "words": {
          "4": "Pushpita",
          "1": "the",
          "3": "hearing",
          "2": "catching",
          "5": "a",
          "6": "thief",
          "7": "caught",
          "8": "noise",
          "9": "heard"
        },
        "answers":[[3,5,8,4,7,1,6]]
    },
    {
        "question": "সব নিরাপদ ভেবে পীযূষ তার বাড়ির বাইরে এল",
        "words": {
          "4": "Pijush",
          "1": "thinking",
          "3": "house",
          "2": "came",
          "5": "of",
          "6": "was",
          "7": "out",
          "8": "safe",
          "9": "coming",
          "10": "all",
          "11": "thought",
          "12": "his"
        },
        "answers":[[1,10,6,8,4,2,7,5,12,3]]
    },
    {
        "question": "দরজায় দাঁড়াতে একটা বল চন্দনকে আঘাত করল",
        "words": {
          "4": "standing",
          "1": "hit",
          "3": "Chandan",
          "2": "at",
          "5": "ball",
          "6": "the",
          "7": "to",
          "8": "by",
          "9": "was",
          "10": "gate",
          "11": "a"
        },
        "answers":[[4,2,6,10,3,9,1,8,11,5]]
    },
    {
        "question": "আকাশের দিকে তাকাতে অনেক মেঘ দেখা গেল",
        "words": {
          "4": "looking",
          "1": "saw",
          "3": "sky",
          "2": "were",
          "5": "while",
          "6": "lots",
          "7": "at",
          "8": "of",
          "9": "we",
          "10": "were",
          "11": "clouds",
          "12": "the"
        },
        "answers":[[4,7,12,3,9,1,6,8,11]]
    },
    {
        "question": "আবহাওয়া ভালো থাকায় সামিনা বেরিয়ে পড়ল",
        "words": {
          "4": "fine",
          "1": "weather",
          "3": "Samina",
          "2": "so",
          "5": "has",
          "6": "being",
          "7": "went",
          "8": "as",
          "9": "the",
          "10": "was",
          "11": "out"
        },
        "answers":[[9,1,6,4,3,7,11],[9,1,10,4,2,3,7,11]]
    },
    {
        "question": "ঈশ্বর চাইলে আমাদের আবার দেখা হবে",
        "words": {
          "4": "God",
          "1": "again",
          "3": "we",
          "2": "is",
          "5": "if",
          "6": "meet",
          "7": "willing",
          "8": "will"
        },
        "answers":[[4,7,3,8,6,1]]
    },
    {
        "question": "সময় থাকলে নন্দন আমার বাড়ি আসবে",
        "words": {
          "4": "Nandan",
          "1": "house",
          "3": "time",
          "2": "come",
          "5": "if",
          "6": "the",
          "7": "my",
          "8": "will",
          "9": "permitting",
          "10": "to"
        },
        "answers":[[3,9,4,8,2,10,7,1]]
    },
    {
        "question": "অনেকে চলে আসায় আমরা সভা শুরু করলাম",
        "words": {
          "4": "had",
          "1": "meeting",
          "3": "we",
          "2": "come",
          "5": "many",
          "6": "being",
          "7": "started",
          "8": "having",
          "9": "the"
        },
        "answers":[[5,8,2,3,7,9,1]]
    },
    {
        "question": "বৃষ্টি থামাতে আমরা যাত্রা শুরু করলাম",
        "words": {
          "4": "rain",
          "1": "journey",
          "3": "we",
          "2": "our",
          "5": "having",
          "6": "been",
          "7": "began",
          "8": "stopped",
          "9": "the"
        },
        "answers":[[9,4,5,8,3,7,2,1]]
    },
    {
        "question": "রাত্রে ঘুমিয়ে নিয়ে আমরা বাড়ির বাইরে গেলাম",
        "words": {
          "4": "we",
          "1": "slept",
          "3": "out",
          "2": "house",
          "5": "night",
          "6": "in",
          "7": "at",
          "8": "of",
          "9": "having",
          "10": "went",
          "11": "our"
        },
        "answers":[[9,1,7,5,4,10,3,8,11,2]]
    },
    {
        "question": "সেই সুযোগ নিয়ে একটা চোর আমাদের বাড়িতে চুরি করতে থাকল",
        "words": {
          "4": "thief",
          "1": "house",
          "3": "chance",
          "2": "kept",
          "5": "in",
          "6": "house",
          "7": "stole",
          "8": "our",
          "9": "that",
          "10": "stealing",
          "11": "keeping",
          "12": "taking",
          "13": "a",
          "14": "was"
        },
        "answers":[[12,9,3,13,4,2,10,5,8,1]]
    },
    {
        "question": "কিন্তু আমাদের কুকুরটা ওর দিকে চেঁচাতে থাকল",
        "words": {
          "4": "kept",
          "1": "at",
          "3": "on",
          "2": "but",
          "5": "keeping",
          "6": "him",
          "7": "our",
          "8": "shouting",
          "9": "dog"
        },
        "answers":[[2,7,9,4,3,8,1,6]]
    }
]